{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/7990",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "평양냉면"
    },
    "text": "平壌冷麺\\n\n住所:忠清南道天安市東南区社稷洞168-8平壌冷麺\\n\n基本説明:天安で以北式平壌冷麺を味わうことができる場所。 10時間以上煮込んだ牛骨スープにトンチミ汁を混ぜて出汁を作る。 麺は注文すればすぐに引き抜くのが特徴。 平壌冷麺特有の薄い味が生きており、平壌式で淡く漬けたキムチの味も良い。 中央市場で最も古い食堂の一つで、70年余りの長い来歴を誇る。\\n\nメニュー:平壌冷麺、ビビン冷麺、温麺(各1万3千ウォン)、プルコギ(1人1万5千ウォン)、緑豆ピンデトク (1万2千ウォン)\\n\n価格帯:1~2万ウォン台\\n\n駐車可能可否:不可\\n\nアクセス:天安南山公園から天安中央信協の隣の道を直進。 二つ目の路地を右折すると左側\\n\n営業時間:11:30~15:30\\n\n特徴:歴史が古い、日中のみ営業する\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "住所はどこですか？",
            "answer": "忠清南道天安市東南区社稷洞168-8平壌冷麺です。"
        },
        {
            "question": "基本説明は何ですか？",
            "answer": "天安で以北式平壌冷麺を味わうことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "どのようなスープを使っていますか？",
            "answer": "10時間以上煮込んだ牛骨スープにトンチミ汁を混ぜて出汁を作ります。"
        },
        {
            "question": "麺はどうやって調理されますか？",
            "answer": "注文すればすぐに引き抜くのが特徴です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "平壌冷麺、ビビン冷麺、温麺、プルコギ、緑豆ピンデトクがあります。"
        },
        {
            "question": "価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "1~2万ウォン台です。"
        },
        {
            "question": "駐車可能かどうか教えてください。",
            "answer": "不可です。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法を教えてください。",
            "answer": "天安南山公園から天安中央信協の隣の道を直進し、二つ目の路地を右折すると左側にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30~15:30です。"
        },
        {
            "question": "特徴は何ですか？",
            "answer": "歴史が古く、日中のみ営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 263
    }
}